可否接受自己愛佢比佢愛自己多？

我而家情況正正就係咁
佢都愛我 亦對我好好
但唔夠我愛佢多 我地都承認左
開始會好傷心 接受唔到
但我太愛佢 到而家雖然都會hurt 但我都想繼續對佢好 一直陪佢
係咪病態？

唔明有咩好hurt
佢又唔係愛第二個女人多過愛你 放鬆d啦絲打

好快會愛愛下變咗佢愛你多啲

咁計較其實遲早散
大家對愛既表達唔同
無得計

咁計較咁拍黎做咩？

多謝你巴打
其實一個愛另一個比較多係正常？
我都知愛情唔應該計算呢d 但自己心理唔平衡 好無安全感

可以，不過佢係完全唔愛我。

點解咁講？

你講得啱
其實一直只係我自己介意
我而家同佢相處好舒服 亦已經磨合左 實際上我地嘅關係係無問題 所以希望自己唔好再咁計

係呀 愛係無得計
我都想放鬆d

一開始實係想自己愛佢多d
因為自己會有動力一直持續落去
但往往d仆街sense到你愛佢>佢愛你
呢d仆街就會愈來愈仆街，對你愈來愈差
無哂興趣咁，亦都唔會重視你
到你意識到愛人多d原來只會帶比自己傷害之後
你就會覺得不如搵過愛你既人
因為人都係犯賤既

做咩呀 發生咩事呀

係好正常 畢竟你愛個個唔係你既複製人
每個人性格都唔同 只不過可能佢冇你咁擅於表達愛
但你要記住 佢其實都好愛你

痴撚線 咁都好計較 分手囉 on9

你講得啱 完全明白
得到你就唔珍惜你 知道你呼之則來揮之則去
亦唔會害怕失去你
但都聽過 因為太高估對方對自己嘅愛 到左對方竟然講分手 就會變成自己係更加緊張個個

聽你講完個心舒服好多 我知道佢都愛我
有時只係想要更多安全感姐 不過我都明白愛唔愛呢d 無得計 只要相處開心 互相珍惜就OK

係因為佢之前講到明 我覺得自己愛你比較少
所以hurt都正常掛 又無話覺得唔公平 計較嘅
唔想失去佢

其實有可能係你一直知人地愛你多d 但你好似冇佢咁愛 就會意識咁認為你沒有那麼愛他 但到分手時間可能先會醒覺其實自己一直都愛佢 只不過自己意識下認定左自己冇咁中意佢

但愛太多的確會令人唔惜珍惜， 所以2邊既愛唔可以差太多

係呀 都係個句啦
要失去個刻先會知

一個愛一個多d係正常 因為根本好難搵到2個愛得岩岩好 世界上邊有咁多完美契合

因為我同我ex係咁

我都覺 根本兩個人同時都愛大家已經好難
咁啱我男朋友事業心好重 多數時間都係工作 所以如果我都唔擺多d心機就會好難經營

過程係點先 經過左d乜

我都係咁 本身我中意佢多d

其實大家願意投放時間同精神落一段關係到已經係愛 唔明要將愛量化嗰d人係咩心態 仲要比較邊個愛邊個多d 更加係奇怪……